(5/8罷工)夢見奶奶

發夢見到好多人係港鐵入面嘔奶 成地白色臭到仆街，嚇到我即刻醒左

係港鐵倒瀉野都好大鑊
千祈唔好咁做

冇咁既必要

睇情況啦